{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하영하영 펜션&게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。予約のお知らせ事項によって当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能で、チェックインは22:00まで可能であり、これを上回れば入室が不可能で、キャンセルや払い戻しも不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室のパーティールームなどは、直接人員確認が必要です。ドーミトリー客室は、ダイン、実に他人と共に利用します。決済時には1当たり1つのベッドが予約されます。未成年者の場合には入室可能可否を直接ジェヒュジョムに確認し、予約を進行しなければならず、未成年者、同居予約による入室拒否は取り消し、および払い戻しは不可能です。ジェヒュジョムの取り消しによる場合には100%払い戻し処理されます。また、ジェヒュジョム事情で客室情報が変更されることができ、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過すると、現場で追加料金が発生し、人員超過時に1当たり20,000ウォンを現場で払わなければなりません。駐車および荷物の保管は可能であり、ワイファイも可能です。個別台所や個別の空間もおり、その他の付帯施設としては屋上があります。周辺の名所としては月井里(ウォルチョンリ)し、卞、万丈窟、榧の森、迷路公園、ダランスィ上昇したことがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせ事項によって当日予約は払い戻し及び取り消しが可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせ事項によって当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。22:00を過ぎると入室ができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "チェックインが22:00を過ぎる場合、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特殊客室のパーティールームなどは、直接人員確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室は他の人と共有になりますか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は他の人と共に利用します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合には入室可能可否を直接ジェヒュジョムに確認し、予約を進行しなければなりません。未成年者、同居予約による入室拒否は取り消し、および払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ジェヒュジョムの取り消しは可能ですか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの取り消しによる場合には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情で客室情報が変更されることがあります。これによる不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過すると、現場で追加料金が発生します。人員超過時に1当たり20,000ウォンを現場で払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車や荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "駐車および荷物の保管は可能です。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "ワイファイは利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "個別台所や個別の空間もあり、その他の付帯施設としては屋上があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては月井里(ウォルチョンリ)し、卞、万丈窟、榧の森、迷路公園、ダランスィ上昇したことがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 609
    }
}